【應該每人派一毛】陳茂波：窮，不會談忠心 !

為一毫子帶白粉
向上爬脫貧
陳茂波：窮，不會談忠心 !

10年前，《壹週刊 非常人語》訪問了當時的會計師公會主席，出爐選委陳茂波，他道盡半生向上爬的故事，半生追逐金錢，摯親一個個病故離去。

沒有無緣無故的惡，他為何會變成劏房波囤地波？性格，或許真的決定命運。

爬上了，又如何 ?（875期《壹週刊 非常人語》）

勵志故事

劏出彩虹

睇下支國富豪, 有錢既移民